[iOS/An] Pokémon Masters (2) | 抽精靈送主人

Q: 第一抽係咪必中大奶罐
A: 係

Q: 首抽要邊個好?
A: 參考

3 wor ching

卡緊第9章 大家用咩過
唔想亂進化，進化素材好難拎